MAIN TEST : 0
TEST : 0
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
MAIN TEST : 1
TEST : 1
test copy constructor
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
MAIN TEST : 2
TEST : 2
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
MAIN TEST : 3
TEST : 3
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
empty : 0
size : 4
front : Pellentesque eget risus efficitur
back : Pellentesque eget risus efficitur
content : 
Pellentesque eget risus efficitur
Pellentesque eget risus efficitur
Pellentesque eget risus efficitur
Pellentesque eget risus efficitur
reverse content : 
Pellentesque eget risus efficitur
Pellentesque eget risus efficitur
Pellentesque eget risus efficitur
Pellentesque eget risus efficitur
MAIN TEST : 4
TEST : 4
test assign
empty : 0
size : 16
front : This is a test
back : This is a test
content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
reverse content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
empty : 0
size : 16
front : This is a test
back : This is a test
content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
reverse content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
empty : 0
size : 16
front : This is a test
back : This is a test
content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
reverse content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
MAIN TEST : 5
TEST : 5
empty : 0
size : 16
front : This is a test
back : This is a test
content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
reverse content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
empty : 1
size : 0
empty : 0
size : 16
front : This is a test
back : This is a test
content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
reverse content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
MAIN TEST : 6
TEST : 6
test mixed
empty : 1
size : 0
empty : 0
size : 16
front : This is a test
back : This is a test
content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
reverse content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
empty : 0
size : 16
front : This is a test
back : This is a test
content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
reverse content : 
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
This is a test
empty : 1
size : 0
MAIN TEST : 7
TEST : 7
test constructors
empty : 0
size : 13
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
empty : 0
size : 13
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
empty : 0
size : 13
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
empty : 0
size : 13
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
empty : 0
size : 13
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
MAIN TEST : 8
TEST : 8
test constructors
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
MAIN TEST : 9
TEST : 9
test assignment operator
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
empty : 0
size : 16
front : 	
back : 	
content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
reverse content : 
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
MAIN TEST : 10
TEST : 10
test constructors
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 11
TEST : 11
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 12
TEST : 12
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 13
TEST : 13
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 14
TEST : 14
test mixed
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 15
TEST : 15
test mixed
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 16
TEST : 16
test mixed
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 17
TEST : 17
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 18
TEST : 18
test mixed
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 19
TEST : 19
test assign
empty : 0
size : 8
front : Sed vehicula tellus eu erat
back : Sed vehicula tellus eu erat
content : 
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
reverse content : 
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
empty : 0
size : 8
front : Sed vehicula tellus eu erat
back : Sed vehicula tellus eu erat
content : 
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
reverse content : 
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 8
front : Sed vehicula tellus eu erat
back : Sed vehicula tellus eu erat
content : 
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
reverse content : 
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
Sed vehicula tellus eu erat
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 20
TEST : 20
test assign
empty : 0
size : 10
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
empty : 0
size : 10
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
empty : 0
size : 10
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 21
TEST : 21
empty : 0
size : 10
front : congue dictum. Fusce a ultrices
back : congue dictum. Fusce a ultrices
content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
reverse content : 
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
congue dictum. Fusce a ultrices
empty : 0
size : 1
front : a mi vestibulum eleifend.
back : a mi vestibulum eleifend.
content : 
a mi vestibulum eleifend.
reverse content : 
a mi vestibulum eleifend.
MAIN TEST : 22
TEST : 22
test constructors
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
MAIN TEST : 23
TEST : 23
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
MAIN TEST : 24
TEST : 24
test assign
empty : 0
size : 1
front : magna. Morbi fringilla ullamcorper
back : magna. Morbi fringilla ullamcorper
content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
reverse content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
empty : 0
size : 1
front : magna. Morbi fringilla ullamcorper
back : magna. Morbi fringilla ullamcorper
content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
reverse content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 1
front : magna. Morbi fringilla ullamcorper
back : magna. Morbi fringilla ullamcorper
content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
reverse content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
MAIN TEST : 25
TEST : 25
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 1
front : magna. Morbi fringilla ullamcorper
back : magna. Morbi fringilla ullamcorper
content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
reverse content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
MAIN TEST : 26
TEST : 26
empty : 0
size : 3
front : all tests should pass
back : all tests should pass
content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
reverse content : 
all tests should pass
all tests should pass
all tests should pass
empty : 0
size : 1
front : magna. Morbi fringilla ullamcorper
back : magna. Morbi fringilla ullamcorper
content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
reverse content : 
magna. Morbi fringilla ullamcorper
MAIN TEST : 27
TEST : 27
test constructors
empty : 0
size : 5
front : consectetur adipiscing elit.
back : consectetur adipiscing elit.
content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
reverse content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
empty : 0
size : 5
front : consectetur adipiscing elit.
back : consectetur adipiscing elit.
content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
reverse content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
empty : 0
size : 5
front : consectetur adipiscing elit.
back : consectetur adipiscing elit.
content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
reverse content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
empty : 0
size : 5
front : consectetur adipiscing elit.
back : consectetur adipiscing elit.
content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
reverse content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
empty : 0
size : 5
front : consectetur adipiscing elit.
back : consectetur adipiscing elit.
content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
reverse content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
MAIN TEST : 28
TEST : 28
empty : 0
size : 5
front : consectetur adipiscing elit.
back : consectetur adipiscing elit.
content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
reverse content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
empty : 0
size : 5
front : consectetur adipiscing elit.
back : consectetur adipiscing elit.
content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
reverse content : 
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
consectetur adipiscing elit.
MAIN TEST : 29
TEST : 29
test constructors
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 30
TEST : 30
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 31
TEST : 31
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 32
TEST : 32
test assignment operator
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 33
TEST : 33
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 34
TEST : 34
test copy constructor
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 35
TEST : 35
test copy constructor
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 36
TEST : 36
test mixed
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 37
TEST : 37
test copy constructor
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 38
TEST : 38
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 39
TEST : 39
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 40
TEST : 40
test copy constructor
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 41
TEST : 41
test mixed
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 42
TEST : 42
test assignment operator
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 43
TEST : 43
test mixed
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 44
TEST : 44
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 45
TEST : 45
test copy constructor
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 46
TEST : 46
test assign
empty : 0
size : 18
front : 
back : 
content : 


















reverse content : 


















empty : 0
size : 18
front : 
back : 
content : 


















reverse content : 


















empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
empty : 0
size : 18
front : 
back : 
content : 


















reverse content : 


















empty : 0
size : 9
front : Curabitur elementum enim
back : Curabitur elementum enim
content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
reverse content : 
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
Curabitur elementum enim
MAIN TEST : 47
TEST : 47
test assign
empty : 1
size : 0
empty : 1
size : 0
empty : 0
size : 18
front : 
back : 
content : 


















reverse content : 


















empty : 0
size : 18
front : 
back : 
content : 


















reverse content : 


















empty : 1
size : 0
MAIN TEST : 48
TEST : 48
empty : 0
size : 18
front : 
back : 
content : 


















reverse content : 


















empty : 1
size : 0
MAIN TEST : 49
TEST : 49
empty : 0
size : 18
front : 
back : 
content : 


















reverse content : 


















empty : 1
size : 0
